➡️黑洞

1

開喺吹水台

黑洞開唔到post

咁慘 幫下你啦